J2而家有結衣！新桓結衣！

去旅行，去到盡！

無人睇？

垣

雞

獨立溫泉

神盾海狗丸

真係無人睇

點解唔譯返做逃避雖可恥但有用？

因為無線on9

明明全世界都認得原先個名。但佢又係都要自成一格

睇過幾次

結衣太靚

呢慕當日睇左好多次

我都係。睇完都想睇

桓點讀

援 齊桓公個桓

乜而家中學無教「齊桓晉文之事章」？

( Show Blocked User - 張學友ʕ≧ᴥ≦ʔ )

唔知有無
但佢真名係新垣結衣

唔係新桓

恆

身痕

咁無線譯做乜